韓狗拉埋德國一齊出局討厭程度有加乘

德國Fans一定更加憎韓狗

韓狗擺明出局都拉埋德國一齊死

有體育精神 ，但始終都係狗

德國連狗都不如

笑左,技不如人憎對方

韓狗今場剩係中jer
唔夠還息

咩拉埋你一齊出局 如果另外果邊墨西哥贏韓狗出線架 你德狗廢就廢啦韓國都贏唔到